其實每區手足都要知道自己個區既春袋位

地區手足有返個目標
咁會易打好多

柴灣搵到了 四日冇人被捕

彩虹係係個交匯處
油塘就東隧

油塘搞應該俾班廢老退休曱甴咬撚死先

西環 中聯辦

11月14日中午講完, 同時360股價爆升

謹此向優品360 發出聲明，能完成以下要求，保證以後生日蒸蒸日上

連續半日升到爆, 今日升左20%
我僅代表福建幫多謝連登左膠
一支汽水換回股價大回血

請廣傳香港人親手救360

連登不代表我 裝修與否 前線決定！我地共同理念是攬炒！

政府building

慢慢黎啦 青衣都開左炮
秀茂坪亦都有首次快閃
好快油塘都得